[置頂 高抬貴手] 依一兩日發生咩事都好 都要忍住唔好出去

今日大家都知警察嘅套路

講返成個流程整合下先

今日先換黑衫放蛇 跟蹤人買野 之後立即上前拘捕
目標想市民同各位手足圍警局聲援
聲援過程挑釁示威者
咁手足們情緒難以控制又人知常情
班撚樣搏大家有激進行為 之後大條道理放tg
四圍拉人 想做到殺一儆百效果
目標就係想每日嘅記者會上有新材料沒黑我哋

因為明顯依個星期 咁多位手足都明顯地想放慢下腳步 因為都心知日日勇武都唔係辦法 比普羅大眾緩衝下 但而家政府想日日有新資訊沒黑我地 唔想4點鐘搵唔到野講

所以懇請大家無論依一兩日發生咩都好 都唔好出去聲援 因為好大機會係個假局分分鐘聽日搵個差佬著黑衫扮野 又話搜到啲咩攻擊武器扮拉人 搏大家去聲援幫 ‘自己友’ 之後又可以大做文章

只要冇大班人和應聲援行動 就好難搵位入我地

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推

同埋當真係有人無辜被拉
相信都係坐返48個鐘就出返黎
忍過依48個鐘又一條好漢

大家忍住唔好去聲援就冇新聞比政府寫

48個鐘用強光射眼？坐雪房？停車場曝曬？

睇你唔似3毛
不過唔去聲援佢都會話成功捉到乜乜乜
一樣會打飛機

反面擔心11號

和理非點都要帶合法架餐呀

最大型鄉黑 邊一區死另一區都好危險

佢9up拉左一千人都得

真

冇意思，一兩日之後呢？
點都要面對，一係俾狗斷物資

係想政府個4點鐘冇新野講

負評嘅講下野丫
而家個局要大家一齊拆

咁我想講 拉左就係拉左
如果拉左 一大班人聲援 佢地唔放人不特止
分分鐘返到去班狗做啲野會更殘忍
如果拉左但反而冇人理
可能只係冷處理就低調放人

認同

核爆都不割蓆，但我地比林奠叻既係我地會聽民意反省同改進!!!

大家一齊傾
如果下下去圍 最後不利嘅只會係我哋

原來開記者會勇武就會收皮

要睇時機
晚晚都勇武其實對自己人都好撚傷
勇武成功嘅前提係要多人+齊裝
晚晚得百幾人二百個去聲援仲要冇咩大準備
邊會勇武得起

又講左第樣
回應緊你#1又spin去第到
唉
唔傾
早抖

我最驚有班人變左質
勇武沖昏頭腦
變左要everytime都要勇武先收貨

但相信前面嘅手足 已經有足夠經驗分析場面

互相配合 永不割𥱊

咁而家係咪明知對家日日開記者會搵位入我地
我地都要唔自動自覺先
從來冇人話過勇武會收皮
你一開波就斷章取義啦Ching

都係
前面做咩都好 都要支持

逆向思維(預咗畀人diu)

依家係我哋有位入佢喎

雷射槍
濫捕街坊

人哋鬆章你都唔出擊姐係示弱

但最慘tvb唔播

如果你只係想講唔好俾位班狗入，咁你最多咪叫人聲援唔好搞D乜，有乜理由係聲援都唔好去啊？聲援就係話俾你班狗聽你當街當巷濫捕我地唔會當乜都睇唔到，你唔交代唔解釋唔洗旨意會好過，聲援係展示市民對佢的不信任丫嘛，乜都唔做係咪反而默許緊佢亂咁黎啊？

如果聲援引起更多狗亂拉人，咁係佢俾緊位人入啦，好似今日咁乜都無做就出TG同防暴，行人路市民鬧下佢又要拉，佢聽日記招咪等俾人開火狙擊，解唔通架嘛

係，我地轉守為攻，睇對家犯錯。

街坊黎嫁

街坊落街聲援都唔撚得?!

不如直頭宣佈戎嚴啦

民意早已歸邊，同路人早已有渠道接收我方資訊
早兩日怕既係既有民意流失

但雷射槍同濫捕街坊一出，等同民意強心針

依團民憤唔發揮？柒婆訓左都笑醒

我唔知你講嘅野岩定鍣，我只能夠講，我唔忍心睇住一個個無辜嘅人比狗砌生豬肉。你敢保證最後告唔入？就算係，叫你無端端比人拉坐48個鐘得唔得？

屌你老母 中計撚捨得收皮未

全民仇警已經停唔到

今日對家犯兩大錯

1. 雷射槍
2. 濫捕街坊

我哋有曬基礎轉守為攻了